有冇發現返工/返學呢個藉口真係萬撚能

情景1：得閒你就去減肥啦
你以為我唔洗返工呀，我由朝blahblahblah
情景2：得閒去返下PT啦
我一個禮拜幾十萬個report assignment唔洗做呀blahblahblah
情景3：幾時去掃你老母先人個墓呀
不了，要返工

次次見到有人咁答我就諗你咁撚柒鳩忙點撚解你會得閒碌IG上連登煲劇呢
睇一條片已經30分鐘 我試過真係好撚浪費時間
所以我只有放長假個幾日先會煲劇
我個FD佢一日返12個鐘連踩10日non-stop都有時間出黎陪我地打波
點撚解你班人就唔撚得呢

想抖下做自己鍾意嘅嘢都唔得 要人陪你打波

唔鐘意打波既話會肯出黎

我冇fd又冇女超輕鬆

你有冇諗過自己點解無FD又無女
因為你頹
日日返完工好正常咁死係電腦前面做無聊野
因為攰你唔想郁 無動力 諗唔到做乜
然後第二日又要返工 放假個陣就訓到黃朝白晏落去食飯之後返屋企繼續做無聊野
你玩RPG要出去打怪先升到LV架撚樣
你唔撚搵機會唔通機會係天度跌落黎俾你呀
上天好公平

利申：好耐以前先領悟到呢個道理

睇電話一拎出黎就得
去打波又要換衫沖涼（一齊食飯）搭車
搞一搞冇左幾個鐘
邊有得咁比
又或者人地唔想打波呢

收皮啦控制撚